整煙花 差 last part 引信點整/入手

政府唔放自己放

Black powder 買得到咩？

diy
如果買唔到
試下用火柴頭代替black powder
BTW 點解做到煙花但冇black powder

推

話時話，果日中大支火箭炮好似仲未有人講點整
見住支炮射到隻狗著晒火

信號彈好似係

[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享